[月經] 港鐵我屌你老母仆街！含撚喇！

馬鐵大陸車三座位真係好撚閪呀屌

我第一個站入閘都冇位座呀你老母

設計同批准呢個on9設計既人我祝你早啲仆街呀

根本港鐵都應該整兩層

根本唔使座位

motherfu....

每日一推

同埋馬鐵隻車好大陣臭膠味

正一臭鳩黎

負評既人一定係港鐵隻門口食屎狗